[純討論][引思考]呢一段Poker片大家覺得邊一個啱？

啱啱無意中睇到呢段片，覺得Phil有道理，又覺得Tony無錯。

Tony G(肥仔)
Phil Hellmuth (帶帽)

肥仔